下週休刊 ONEPIECE 海賊王 ワンピース 958 漫畫 約定之港 情報同圖 左快啲睇

撕旗手3.0（連儂牆）最強反共導火線

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

界迎來大海賊時代稍早之前
禦田尚在時的羅傑海賊團的宴會回憶
禦田下定決心與留在和之國的優秀家臣們一同開國等待20多年以後的未來
從那之後過了25年
和之國第三幕
在應該已經被壓制的決戰集合地兔碗的桃之助和家臣們發現那裡一艘船也沒有，也沒有四千人的戰力，只剩戰鬥的痕跡
和路飛，豹五郎等也聯繫不上
事件已於昨晚發生
下期休刊

屌
想知咩事

屌又倒敘賣關子
仲要休刊

其實矩地有隻巨象 點解唔用